急凍芝麻包

邊到有
之前係百佳見過

百佳

九龍城泰國鋪可能有

唔係泰國鋪自膠
台灣鋪